【周六惡鬥閪布朗】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXXIV

#StandWithOzil

1

發現咗原來搶1001係冇po開嘅

話時話
嗰個日本仔先最慘
買完攞唔到簽證

臭閪達out

廢到咁點拎

好彩巴丁有意大利passport

早兩日終於拎咗上季件三客去印燒

邊件？拓磨？

係

原來仲有呢個
我諗呢個應該冇人識

咁佢係咪有得揀踢邊隊

應該點都巴西啦
隊友又巴西人多 仲要係Edu搵佢返嚟

Gabi留so好樣衰

雲加

呢個有冇人識

好型

收皮啦垃圾隊 幾時降班

佢有無位踢
尼馬耶蘇李7李臣法明奴
巴西仲要係尼馬朋友隊黎

意大利前面咁霉
佢去意大利做球王都得

去意大利應該重點培養

好波

話唔定幾年後佢打起咗
去咗皇馬了

意大利都有音樂比利 恩x捷尼 Chiesa

wellington silva?

不過我覺得咁多個阿記青訓之中
最慘嘅都係佢
24歲因為心臟病發差啲死

玻利維亞?

收嗲狗開埋音樂台

係，呢個有工作證都唔用

好撚似道友

係
而家喺美國打緊

本身都係出錢留佢

巴夫韋迪依條廢鳩都可以疤正選

廢羊琴晚球tap in餵到嘴邊都食唔到
成個反擊ESR巴丁Saka行軍快到

果球美羊zip贏果下都做得幾好
但我覺得係差少少運姐

廢
借走都踢唔起

中場控制節奏

沙卡(分邊)

真 期實都係咁tuk個波

其實都係咁篤架啦 唔好彩射正守門員都無計

可能見到offside 所以唔傳

黑妹咪係我之前po 果個黑版子悅bb

到offside先見到佢要去驗眼啦

右腳斬唔到

睇落沙卡推果時
唔係好就佢左腳俾到美羊
加上沙卡的確唔係一個中意俾呢啲波嘅球員

腳趾尾拉西

昨晚賽後，Holding ig開了直播，基亞利殊在直播間和Holding 、Saka互動：

基亞利殊：Saka，不要再欺騙大家說你進的那球是故意吊射的，好嗎？

Saka回覆道：兄弟，我看到他離開了門線（才射的），請停止嫉妒。

DL左fm2021demo黎試
嘩用阿狗開檔 得150萬轉會費
想即賣走xhaka 得兩隊開身價一半價 個xhaka仲要唔肯走

啲黑鬼勁鍾意講大話

BBC記者 PhilMcNulty：

阿仙奴需要在冬窗增強創造力和靈感，諾域治的阿根廷攻擊中場 Emi Buendia 是一個可能的目標人選，他的身價在槍手收購能力範圍之內。

簽加列珠就變英人幫強大

Saka： 咪盲反

個陣唔買pepe應該夠錢

獌狗原來升咗上第二

佢應該要1億
英人加3000萬

夠疆就過黎證明自己係比較優勝

左柏豪 中間巴丁 右邊saka
好丁到

拿卡呢

老老實實大家對達狗踢呢種沉悶消極足球有咩感想？
1 攻勢唔多，講求效率，一攻就要入
2 有創意既組織同傳送近乎零，明買明賣
3 唔貪控球率，寧願俾個波對面用等打反擊
4 贏一球就龜縮泊大巴

雲加以前鳩猜天才波足球雖然俾人守死、輸反擊輸死，但娛樂性十足

巴丁踢唔足90分鐘既

右邊好矮

原本係過住癮輸
而家係悶悶地輸

應該煲開煙d眼肉有d黑

點樣唔貪控球率

廢就廢啦搵咁多籍口
用人死都係個套，柒住7場先轉

唔係冇得出你認為會轉

我都想講吓戰術問題 宜家求求都好似唔經中間 但其實利記都無攻中 點解佢哋無呢個問題？

比比同安

人哋有兩個進攻頂級嘅閘
所以對中場三工兵都得

我無咩睇利記波 但佢哋真係用兩個閘做波？好似嗰套漫畫青之蘆葦嗰主角咁？ 現實好少見咁嘅戰術

今晚想睇吓利記了解吓

前個幾輪根本無人肯郁等運到咁俾著皇馬時期嘅臭燒都冇用啦

佢地連對翼都屈機
唔多需要依靠中場造波

計返對位
我地個個位都輸俾臭痢

續約前嘅羊有力一戰

擺阿狗就係計
不過費明奴對利狗啱用過羊

左邊who

猁個攻中其實就係綿奴
拿卡回後打假9都有啲似咁
當然能力技術唔同啦

唔g

d人識走位填補返個空位自然唔需要socall攻中
其實拜仁一樣冇真攻中
咪又係咁踢

拿卡垃圾

真係咪再吹奏以前啦
絕大多數時間係喺禁區頂鳩控，然後俾閘位鳩斬
唔知幾多場先有一兩球嗰啲放晒落精華嘅神級配合

班老野淨係識等波到

哈佛師原來已經連續三場踢後備

其實車使左兩億點解好似仲廢左 開季前我覺得佢一字排開好好J

德甲料大部分係水貨

咁辛祖⋯⋯

撚伯擺雲拿係左翼唔水都難

認真德甲水嘅話 仲可以買咩 意假又話老人院 法甲又話Farmer League 西甲又話愛蛇教都攞第一唔可信

條友同撚羊一樣做唔到支點，打中間只會仲衰

英超世界第一

定位似羊
但係羊已經廢到傻所以佢都學埋一份

唔郁足球

荷甲, 葡超

臨尾個期最勁個樣係死球

英超

中超,港甲

買黃威打攻中得唔得

熱狗有得停公平咩

之後隨時成個英超停

排陣正常少少 唔洗頭四啦屌
高基連打btb 果季真係睇到嘔血

用艾威好D

李城拎冠個季

一上番力就停

想睇陳七出返山救我廠

好悶又冇波睇又冇新番睇

健康最重要啦

兩者相似，雲拿都係打反擊搶點個類，佢依家先24歲，再加強轉形搵食都得，我地羊佢上季起碼都有燙湯，雲拿好似依樣都無，但雲拿佢密腳同仲年輕，佢地如果出返薛那治雲拿變返有供應應該易入波好多，依家車根本無乜波做到比佢埋門搶點。

岩啦
七旋斬又得
頂波又得
岩哂牙達

xhaka唔跑咪要高基連跑所以先話條友嚟到之後破壞晒阿狗中場體系

巨人

佢個種天才波都好悶，係間唔中神來之筆，15/16個季明明幾好睇，山神、燒著哂火，最印象深刻係好快3-0曼聯，但兩個傷左、卡叔傷成季就收皮，然後16/17搵山神打正前諗住解決問題，結果成季獨食然後佢又增肌左成個人無哂爆發力

卡叔+高基連
高基連btb 卡叔防中位

最好睇係臨聖誕快車完果陣拎第一 臨尾對愛華頓住烏撞柱/眉
就直插落返守頭四
屌打對拿玻里果場幾好睇

睇緊緣之空
2摸多好正

儲埋一次睇

中堅荒仲可以拉埋落去打中堅 係飛馬踢左季

七哥前鋒左右翼中場中堅都打過哂冇記錯既話

英超應該差唔多夠鐘circuit break幾星期

Ron-Zieler Karius

Werner開季好fit

但harvetz 係要no.9
唔知點解擺佢踢中間

其實呢兩場都贏得好辛苦
停之前連勝到都好 有番個信心 用呢幾星期調整下

佢好似踢中堅出身

阿斯報：

最新消息，阿仙奴正在運作伊斯高，租借半個賽季。

ESPN名記 Julien Laurens：

阿仙奴對RB萊比錫26歲奧地利攻擊中場 Marcel Sabitzer 很感興趣。

係咪話rb嗰邊已經準備好買人補返個位
不過呢條友聽聞轟都想爭？

踢波唔係買晒最貴嘅人就一定贏到

攞到先講la第一
就黎瞓著見到都留埋個言先瞓

你單打緊屁屁

爺爺教最尾幾年都係咁la

圖片報 :

哈化柏林允許19歲突尼西亞後衛 Omar Rekik 參與阿仙奴的體檢，預計轉會費為60萬歐元。 Rekik 最初計劃加入阿仙奴U23，但將與一線隊一起訓練。

德甲正選？？？

咁係球探既工作

no
踢開二隊

原來柏豪係有係Twitter留言串saka
睇嚟柏豪真係好在意

英撚fd底抽下水姐

做乜搞埋音樂台

咁睇 轟買既人全部都出名 玩金錢既 一定係買曬近季最有名氣既球星/球員
只係唔知點解撈唔到一齊用
所以轟迷咪成日叫林伯躝

唔怪得係數據達眼中
NK >>>>> laca
除時 >>>>> 巴丁添

我覺得轟都開始搵到個最佳人腳
但Kai真係唔知要幾耐先適應到
雲拿射門同個人技術仲屎過美羊
但買得好嘅係椰子 美隊 chilwell
同埋打起odoi & mount

所以esr呢啲唔駛錢既真係好正

贏到波係好彩
只要一落後就已經唔洗踢咁滯
雲加果時你永遠唔會有呢種感覺

我不嬲都好包容同睇好佢，但佢冇進步

學AFTV D人講句
如果SAKA唔係踢緊阿仙奴
我地諗都唔駛諗 一定買唔撚起SAKA

我已經放棄咗件垃圾

睇aftv既人係咪要驗下腦
saka青訓 esr青訓
成日話如果乜乜乜唔係踢緊阿仙奴 諗都唔駛諗 一定買唔撚起乜乜乜咁真係多鳩餘
不如話全世界都唔會黎 買唔起啦 每年都會有青訓嫁啦 屌咩 不如話阿狗比機會佢 佢先可以發光發熱

呢條片都J

我份人就好公道既
如果基拿比踢緊阿仙奴
佢成就頂端就係禾確特

華西降班
點睇Soler

周身刀 冇張利

咁要睇教既係邊個啦
如果論呢啲無意思 我夠可以話 如果基拿比留到而家又keep到咁勁 老野唔駛躝添啦 如果

馬體會啲波好高質
個個有戰術意識
前面蘇亞雷斯年紀大但把握力仲係世界級

一腳清啦屌

呢球難啲一腳清 彈彈下 好易撻 係控果下控得唔好 去左大脾位先難搞 最差就回比佢果個

有冇人始終都覺得佢爭啲派膠

絕對會 人地狼啲 衝埋黎實有機

露比係咪準備要單飛

墓碑衝埋黎就⋯

佢地喺國家隊入面關係好好，應該係banter一下

乜事 做咩串佢

如果都唔講得咁好撚悶姐
要睇事實睇數據我唔撚上黎9UP上GOOGLE查上YOUTUBE/其他渠道睇片好過啦

串佢對軌嗰球-6入

fd底抽下水hapi下

猁又傷多件

據英國媒體《泰晤士報》透露，除非英國的新冠疫情形勢顯著惡化，否則英超大多數俱樂部都可能會反對停賽。

面對疫情的衝擊，一些媒體和業內人士呼籲英超停賽，西布朗主帥阿拿戴斯也在本輪賽後表達了同樣的觀點。

根據此前媒體的報導，在英超新一輪的新冠檢測中，有18個新增病例，部分英超高層領導認為，隨著英國境內新冠疫情的再度爆發，賽季推遲不可避免。

但《泰晤士報》指出，大多數俱樂部可能都會反對停賽的提議，因為本賽季的賽程原本就很緊張，如果延長賽季，國內的比賽可能會與歐洲杯撞車。

找卡數

熱血防守

文尼又差D踢爆人個頭
中既話一定即暈

半夜五點踢一球都唔入

Dirty work...

羅拔臣做緊

紐卡素個籠今晚都幾勁

高波差啲 不過反應快 單對單幾好咁

有幾個必入球都救到

2號龍有冇得諗

唔慌平 人地正選龍點會平放

結果論嚟講，如果我地冇簽廢老安同冰廢，就可以用多啲青訓本土，nelson/美斯之類頂住檔，仲可以reg燒甚至saliba，安份人工仲可以留返嚟冬窗budget多啲...

文尼好撚陰濕

有早知就唔炒神scout la

cls 講到雲加有逆境波

其實咁踢唔是問題 鄰居咪咁踼 踼到有排霸住榜首添
只係咁樣好唔以前阿仙奴 + 我地教頭你唔expect佢咁教
所以反差先咁大

不嬲簽黎志在有”理由”唔reg燒同食回佣啫

Sead Kolasinac is finally close to leave Arsenal after deal collapsed because of personal terms with Bayer Leverkusen last summer. 🔵

Schalke are in advanced talks to sign Kolasinac on loan, as per @Sky_MaxB. His salary would be shared with Arsenal this time. ⚪️🔴 #AFC

多咗個位買/reg人
燒冇咗個保鏢會唔會走埋？

咁撚凍都仲左飛右撲

咁多隊失分
準備後上奪冠

22連勝後上奪冠

大家對冬季買人大唔大信心

04想先借後買？

人就一定會買到黎返，係驚清唔走d瘀血

我覺得會維持現狀

德國天空體育：

高拿仙歷將在未來1-2日租借回歸德甲史浩克04。 波斯尼亞後衛將降薪加盟，並且阿仙奴會承擔部分工薪。 如果史浩克04護級成功（目前聯賽13輪還未嘗一勝），球員有望永久轉會。

0-0笑清愛隊失分

手足收到風？

要護級先永久轉會
難咗啲喎

先借後送

終於可以清走坦

誇張咗

琴晚打左比edu

未到半季已經輸七場都忍到，相信高狗/高層應該真係trust the process所以唔太擔心今個冬窗買唔到啲30m以下嘅人

好行唔送

都OK
唔需要 reg 佢，多個位

再見sead

唔知會員牙坦點算

伊度入主後以來，球隊買人模式的改變係好定壞？

同真人一齊躝

咁利華仲要唔要佢

【關於冬窗轉會】跟隊記者 Chris Weatley：

離隊：

1️⃣阿仙奴依然願意以負擔50%薪水的條件兜售奧斯爾，但德國中場似乎鐵心要履行完他的合同；
2️⃣Papa和梅斯達菲 將嘗試推動轉會離隊；
3️⃣薩利巴大概率被外租，阿仙奴希望將其租借至英國俱樂部；
4️⃣高拿仙歷 準備好以租借的形式回到德甲史浩克04；
5️⃣Nelson是另一個可能尋求外租的球員，哈化柏林對他很感興趣；
6️⃣張伯斯也有可能被外租，不過他的情況將視乎Papa和梅斯達菲的轉會與否而發生變化 ; 7️⃣巴露根合同只剩半年，至今未與阿仙奴續約，他可在一月份與其他俱樂部草簽合同。

收購：

阿仙奴希望引進一個有創造力的中場，租借仍然是最可能的選擇。

1️⃣Aouar 對阿仙奴來說太貴了，不過槍手仍有可能在夏窗重燃對他的興趣。
2️⃣伊斯高是可能的租借選項，阿仙奴已經通過中間人了解了伊斯高的意願。 鑑於阿仙奴和皇馬良好的關係，這筆租借的談判將比較容易推動。
3️⃣有消息稱阿仙奴對RB萊比錫的奧地利攻擊中場 Marcel Sabitzer 感興趣，但我收到的消息是雙方還沒有進行任何正式接觸。
4️⃣多特攻擊中場 Brandt 一月份離隊的機率很低，球員更可能 在夏窗尋求轉會。
5️⃣另一個可能的人選是 Emi Buendia，阿仙奴此前已多次考察這位諾域治中場，接近球員的消息源告知，Buendia 目前專注於諾域治，但拒絕排除轉會的可能，消息源稱“一切取決於諾域治的決定”。
6️⃣阿仙奴還將嘗試簽下一個本土青訓的二號門將；
7️⃣目前接近達成的引援是來自哈化柏林的19歲突尼西亞後衛 Omar Rekik，他的轉會費為50~100 萬鎊。

more likely to S04

隔離sob 勁到踢少一場差榜首三分only

marcel sabitzer似去熱

掛住2&b嗰種小兒麻痹跑姿

阿仙奴還將嘗試簽下一個本土青訓的二號門將
冰龍真係把撚

呢件真係唔知簽嚟做乜撚嘢 又廢又唔用又嘥撚埋個外援位

好凍，迷愛一齊圍爐好嗎

James Benge：

關於中場：阿仙奴有興趣短期租借伊斯高。 槍手高層不希望在冬窗恐慌性的買進創造型中場，因為這會影響他們2021年夏窗在這個位置的購買力－＞到時候隊內將有一大批高薪球員離隊，這會大大增強他們的購買力。

關於前鋒：阿仙奴對拿卡錫迪長期的表現持質疑態度，他的合同即將進入最後一年，明年夏窗，薩爾茨堡紅牛的 Daka 和些路迪的 Edouard 均是其潛在的替代者。

燒，我諗得土超先會去

分分鐘下年踢德乙

咁用返illev

上個月睇新聞話佢想留係英國

佢唔會走

羅賓

佢唔走我一定留底撐佢

安同冰廢真係唔知簽黎做乜

冰廢係最撚on9 又唔係免費又non-hg
安都話上季打得幾好

賣個人情比個龍門教練

拿卡有價要放

龍門教練嘅契仔係呢啲垃圾，佢本人都唔方勁得去邊

無價 太撚廢

真，都30,之後又冇人買又高薪

廿M就放la

之前羅馬想要

拿卡剩一年約唔值錢

博免簽

又係高買低賣

賣拿卡唔係問題
但你拎出黎個兩件............

49000今年真係好大機會拎聯賽冠軍

言之過早

Bruno場埸正選 一傷就收皮

福仔同般佬啲數據勁到

Laca都廢？
少睇波？

我地saka都係la

都3張

即係唔傷就唔收皮

第一下應該輕鬆一腳

係幾型嘅

有兩個般奴就得

迷拿會唔會被ban

要啦

可能就到你 開定唔撚3未

冇email了

睇撚咩

跟隊記者 Chris Wheatley：

高拿仙歷的租借沒有強制買斷條款，如果史浩克04護級成功，有可能轉化成永久轉會。阿仙奴將承擔球員六個月租借期間的一部分工資，以上條件同樣也適用於其他尋求外租的球員。

為你健康好

高拿仙納(離隊)

原來同利都係差13分勁易踢

真
輕鬆後上奪冠就原諒達犬

同車軌差6分 希望追到

番高登未

始終後備，希望出少D
至於廢安就真 on9 咁既人工

呢個一早租左出去

愛狗咁快手已經簽左1件

準備了，有冇手足返去

佢值得一個機會

我想

阿森納（水魚）

史浩克04今年好似廢到弱智...（唔走）

靠你幫手護級

當Kebabsinac離開阿仙奴:

留隊都一樣係護級

你一走場場贏

想睇我同巴丁淫亂左路

想睇你俾巴丁激情辱罵

2000coins中 轉會了

仆街 錯po

又捉到個猁
好多猁狗入阿po掀起內戰

返德甲慢慢淫亂

米屈 Pes轉波衫有club boost 隻球員會勁D

我不是痢狗

#笑清

嘩有25

放過我得唔得 小弟今晚影返張波衫

岩岩上高登一轉睇舊po，先知早7年已經反緊m記

宜家m記已經27蚊

有冇燒既消息
唔知邊度睇有傳聞話一月註冊返仲吹到臭蛇當面道歉

七年前你做咗五毛未

澳洲人有冇咁無聊牙
年尾回顧自己網上世界一生

笑ching手下

係唔係手機版嚟

以前波台嘈交好好多

果陣高登波台高質好多

yes

我舊時有做開CDROM,想問舊登不甘有無過來

無
DCBB OR 果堆好似都無

DC琴日先蒲過頭

垃圾係咁上下

係？佢叫咩名
當年佢迷果3寶宜家得返禾仔係到

Tenebrae

2&b

dribbling 勁屈

痢pack咁渣都抽

真阿緊係抽晒柏金韋拉蘇金寶 club boost

上次課咗乜柒都唔中

我都係cd -rom
依度咁多mon po狗

我三千coin先中韋拉

你老死山陽xx線都成日mon po jer 9你

Dc有牙早兩日先聚完舊

見到我地迷雲黨當年聲勢浩大

本書尋晚先到 等咗成個月

ching手字

二百幾萬藍coin

等蘇甘寶出box draw 差佢未齊

唔差
賣到下錢

迷愛手足

1月第一簽係邊個

柏金廢過閪
韋拉蘇金寶就勁

同條傻鳩唔係好熟
mon po 黎做乜？？？

睇唔到寫乜好撚淺

英超聯賽官方聲明：

英超聯賽沒有就暫停本賽季作出過討論，也沒有這樣的計劃。

英超聯賽仍然對其COVID-19防疫措施充滿信心，以使賽程能夠如期進行，這些措施也將繼續得到政府的全力支持。

球員及各工作人員的健康仍是優先考慮事項，英超聯賽也會全力支持各球會實行有效的防疫措施。

詳細聲明：preml.ge/frmn7

#PL

唔熟又會發春夢見到佢

比柒達連贏2場仲點會用返燒 更加唔會道歉啦

依家唔熟

分左手?

佢依家成日去46團d版聚食女
冇朋友了

佢返咗reality食女，唔再上網9up了

有女使撚同你班垃圾9up咩

希望新一年個個都有女
可惜而家都係冇

真

伊c goal

bxxxxx會唔會好啲
睇佢踢英超果期扭贏獌猁軌熱
比到波 不過隊友廢
呢件球皇片吸引好多

係 我地差咁個呢類型又靈活又扭得既人

反雲不配有女朋友

Arsenal’s Sead Kolasinac closing in on Schalke loan move

冇得收早

有工開?

揾到了

返左幾耐

半年掛

英超取消未牙 人命要緊

好似冇

咁耐
見你好似好得閒咁

重新來過反正我地排13

我迷雲

咁搶得

true tackles — tackles attempted plus fouls plus challenges lost

佢一早投咗共了

你見我依排多上水咩？

多

個bissouma其實幾勁

坦，Thanks for the memories

有無靚女女同事

走啦仆街

張錯啲咩

屌你老母呢球真係

有兩個正常 唔係話靚 順眼lol
好耐冇見u入黎

D人仲屌鳩電蛇

佢甩左p就唔入

是咪你d五毛手下黎
入黎洗白完就去開工

佢成日睇tvb

六日子啲分身嚟

留意到阿狗勁多巴巴苦主

阿仙奴咁廢無咩好討論

尋日見佢反彈wo
尋日輸咗幾千唔玩la

就黎用晒d口罩有冇推介買咩牌子

Tier1

底褲口罩 任用唔嬲

聽日就係新一年了
今年真係過得好撚快
見證住阿記由中上游分子變到而家要護級

冇去拎

今年真係cls
都唔知做過d乜

全人類冇左一年
感謝國家

今年就係我真真正正返咗第一年工囉
不過除咗呢樣之外，成年都好撚唔開心

我係中國人啊hi

btw 點人數先

錯在太完美

藍絲五毛基地

跟隊記者 Charles Watts：

阿仙奴正在尋求租借伊斯高，他們和球員都在等待皇家馬德里的決定—伊斯高新賽季在西甲出場了10次，施丹並不情願在賽季中途放走他。

Isco而家仲有冇料

邊個今晚在家倒數

me

已經決定今晚玩FM渡過

坦哥返去做大佬

Hi

又上黎點個名先

一齊

決定重新開個 FM Arsenal 檔玩

*PES HK X Football manager HK*
🎉🎉🎉
由全港最大PES WhatsApp group 主持，Football manager Hk face book page, WhatsApp Group 正式面世!!
想吹足球，又得
想吹FM，都得
得左

歡迎各位加入分享下:

PES 三個WhatsApp group（世界台，香港台1，2）
世界台🌎：
🚨世界各地高手雲集🚨
香港台1🇭🇰：
🚨花生盡在香港台1🚨
香港台2🇭🇰：
🚨現實足球戰報快遞🚨

Facebook 全新進駐，強勢打造，勢做香港一哥
Facebook：

Ig資訊接收快，交流互動更精彩
Ig：

我之前都已經開咗個arsenal檔
希望可以做六冠王

利想買佢頂老母

頭半個轉會窗冇得買人

Isco 係咪高薪族嚟？

Fenerbahce have made their first official attempt to sign Sokratis Papastathopoulos in the January transfer window, according to a report.

Fanatik report that Fenerbahce have made their first official attempt to sign Sokratis Papastathopoulos by contacting his agent and enquiring over his availability in the winter window.

There are other clubs interested in the 32-year-old defender, who is certainly keen to leave Arsenal in January. The player reportedly discussed Fenerbahce with Mesut Özil as he mulled a potential move over.

Fanatik previously reported that Fenerbahce want to sign a defender in January, and Sokratis on a free transfer is one of their primary targets.

Arsenal are reportedly willing to let Sokratis leave for free if he gets an offer, so negotiations shouldn’t be too difficult.

Previous reports suggested there was interest in the defender from Italy, Greece, and France, but perhaps Turkey is a more likely destination after all these months without regular senior football.

Sokratis has been playing with the Arsenal youth teams over the last month or so, making a couple of appearances to keep himself sharp for a January move. He was excluded from Arsenal’s first-team squad lists for the Premier League and the Europa League this season.

坦

pepe=上季mvp

好玩唔玩玩睇舊POST

say hello to me?

去降班隊

世梅都唔reg既話
可以reg多2個球員
巴丁同bxxxxxx打歐霸

牙坦好似仲有2年約 踢得好既話 希望psg果啲水魚會買

Psg
佢能力只配踢護級隊

躝得好

在家千日好

c8 退貨，換Isco?

在家 但唔想倒數

啱啱瞓醒，上嚟點名先

Isco太上腳了
拖慢曬啲反擊，加上條友防守一定唔勸力
我真係唔好睇佢

平嘅值得博下啦
依家防守問題唔大嘅

再見啦阿仙奴有無手足挽留

點名

躝啦

同樣既說話可以形容奧燒
所以儲I$CO返黎一定係pure football reasons

借isco雪奧燒football reason

好開心唔洗再見到你
Thank you 坦

想當年個個J KOLA J到出血

1.薩摩耶

好撚開心
坦只係一個開始
黎緊仲有大把會走
細梅 next

2. EXY

多謝手足挽留

挽你老母咩 快啲躝啦

會員同真人一樣面皮咁厚 賴死唔走

改名啦

多謝支持！

坦哥不要走

睇緊紅白

拿子有冇之前C8用波stat果張圖

No

當正自己係個球員 中二病末期

呢度有冇人打gta online

Topic
坦蛇可否不要走 陪阿奪冠

PC外掛太多 冇打好耐

晚安，祝大家新一年順順利利，生活愉快。

坦走左冇晒心機過節

你跟埋一齊走

希望明年仲可以喺連登見到你。

坦係倫敦最出色嘅時刻就係赤手空拳擊退持刀賊人

我不死不滅

到底係阿記幫手俾人工定坦減薪過去？

ps4版好D嘅
不過有班戇鳩仔成日無啦啦炸鳩我

直接做埋隊長

ps4guys

PC版唔玩單機GAME/單機MODE真係好易玩到生無可戀
GTAO又係 FUT又係

有PS4 但剩係打機戰

竟然係佢

仲有邊個可以頂坦哥個笑匠位

阿比一半 (好似係)

阿迪達：1月改革兵工廠

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達承認，兵工廠1月將有多位球員離隊，當中包括以外借形式讓高拿舒亞回流史浩克04。
阿迪達（Mikel Arteta）被問到阿仙奴1月份有何球員人事變動時說：「我們已跟數名球員展開對話，例如討論一些外借的可能性。己隊此刻陣容龐大，球員眾多，這是我們的共識。這些事情本應在夏季轉會窗已經要做，但基於種種原因最終沒有成事。很多球員將會被外借並離開球隊，那是優先要處理的。球隊無法承受同一個位置有太多球員。同時我們會看看在某些位置上是否需要補充兵力，並與球會一起尋找新球員。」

英國《每日郵報》估計離隊球員當中，包括今季只在英超正選上陣過1次的高拿舒亞，有可能以外借形式重投史浩克04。近期傷癒歸隊的沙利巴和卡林張伯斯亦將會獲准外借，而梅斯達菲亦在考慮之列。至於上半季未能登記成為阿仙奴一隊成員的奧斯爾和柏巴斯達普路斯，更是出「廠」的首選人物。

圖片來源 : ©AFP

伯g好過holding la

2020最後一次召集

你收左佢幾多錢？

著名5毛六日子係咪到撚左2021啦

柏芝踢閘幾好
牙鼎踢大波表現好過柏芝 而且冇咁玻璃

己隊此刻陣容龐大

唔係佢就唔會出現Ozil關公災難

冗員多既意思

洛克哥

想問 查蛇收工未
見字請回

（人數）龐大

以前OOO都唔高但都冇佢咁柒

冰廢係直接廢，屎波，學界水平，矮再衰多兩錢

吊緊女啦佢
聽朝先上水

ooo場場都睇佢扮傷好過癮

撚ccc

吊你又jer=.=

收晒維穩費做野

好廢

驚你係中大凍到甩毛

馬體15M都唔想比拿坡里買MILIK

得返六個月約咋

點睇浩鼎對傳統big6 16場11勝2和3負

冇毛點甩

有咁多咩

高拿仙納（04隊長）

高拿仙納（04笑匠）

你都係

佢車路士屠夫 出親都贏

當年佢同大梅守死車路士冇人記得。

豬到要針

Sead Kolasinac to join Schalke on loan

Sead Kolasinac has agreed to join Bundesliga side Schalke on loan for the remainder of the season.

The Bosnia & Herzegovina international will be returning to the club he joined as a youth player and spent five years in their first team before signing for us in June 2017.

Sead has made 113 appearances for us and his fine performances on our way to the 2019 Europa League final were recognised when he was named in the 2018/19 Uefa Europa League squad of the season. Sead was also part of our FA Cup-winning squad against Chelsea last August.

Technical director Edu said: “Sead needs to be playing regularly, so we have decided together that a move back to Germany with Schalke will benefit him at this moment. We will be keeping in close contact with Sead, and wish him huge success for the remainder of the season with Schalke.”

The loan move is subject to the completion of legal and regulatory processes and is effective from January 4.

牙坦

叔變左閘後備

T Bola啦

坦狗又一愛蛇忠神比人迫走

掛住禾坦左路

高拿仙納(已躝)

不愧係ozil fd子 讓返個位reg燒

坦走咗邊個可以保護燒一定係陰謀

高拿仙歷：“我很高興，也很自豪能再次穿上史浩克的寶藍色球衣。在接下來的時間裡，我想盡自己的一份力來幫助他們獲得盡可能多的積分 。我們會一起挺過去的，我百分百相信！

我也很高興能和幾張熟悉的面孔重聚，無論是團隊成員還是幕後工作人員。 我從未與史浩克失去聯繫。 回到蓋爾森基興是我真正想做的事情。 ”

達狗心胸窄

偽毒潛哂水

我會戰勝歸來

坦
泰仔後備係咪變左阿叔

祈禱t仔唔好傷

坦狗終於肯躝

只有真毒留守

係暫離

各位聖誕快樂呀

改名未

終於躝

你戰勝回歸史浩克
無咩事唔好返來

好多fans等緊我返黎

屎浩克嘅fans

有事都唔洗返嚟

躝了

好黎好去咪幾好

會然唔肯走

訓了

2021年會更好

新年快樂

今晚迷愛手足去哂食女

happy new year

牙PO手腳新年快樂

Ap手足新年快樂

有呢個垃圾政府
好難更好

新年快樂
迷馬黨今年都會繼續努力

阿po手畜新年快樂

阿狗新年快樂

阿狗手足新年快樂

阿狗手畜新年快樂

迷馬

新年快樂
祝牙狗早日降班

你竟然迷馬

新年快樂！！！
祝各位今年股票賺幾倍

希望今年甩少d頭髮

佢迷咗好耐啦

馬里

馬里好撚勁

老婆巴=迷馬創黨成員之一

@cfbayern on Julian Brandt: “We also know he has connections [at Arsenal], youth director Per Mertesacker has the same agents as him, and he is a bit tempted to come to London. I could very well imagine it coming true.” [ @Sport_Witness ]

迷馬會壯大呀得意狗

溫書啦

Willian, Luiz are both fit for West Brom. Saka also fit. Partey & Gabriel still out. #afc

各位手足
新年快樂
祝阿狗贏到開巷後上奪冠

唔好咁啦

嚟緊呢年要繼續努力
另外希望自己有錢啲唔好咁窮+識到女朋友

新年希望仲有得睇燒著阿狗波3比賽

祝各位迷愛手足新年快樂

我加入撐起迷馬黨

新一年希望
1. 坦躝
2. 達躝
3. 拿躝

4. 安躝
5. 羊躝

大家新年快樂牙
我瞓先了

你哋唔好咁啦
係咪遲多個月唔俾我入ar po

竟然無洛躝
你哋究竟係唔係阿迷黎

好！
迷馬黨有三位成員

廢到唔記得咗

希望今年甩少d頭髮

出面啲中學生日溫夜溫，溫少一日就落後於人

6. 燒復出

洛拎去堆填就ok

馬天尼斯

學業進步啦

阿記姓馬嘅都係勁人

我加入

咁快有第四位成員

祝你入唔到asso直入u

迷馬黨越嚟越強大了

馬伕下季回歸

臭閪leah做乜嘢老左咁多

咁後生就捧阿

祝你入倒U

Ching trans到u未

馬里 馬天利尼 馬夫 馬加希斯

報咗city但仲未有interview

恒大是間好學校

禾含萬歲啲professor好多都好好

想加入

坦蛇

新一年新開始

我會回來的, 出去救一救母會

迷愛新年快樂

迷達新年快樂

球王片

2021 大家平安

改咗名先啦 回來再改返

老友係咪讀bachelor of sex

隻腳好正

C8第一

各位阿狗新年快樂,唔好成日挨夜睇西波了

買人未

我地買得唔得？

圖片報記者 Christian Falk :

－ 阿仙奴有興趣簽下多蒙特攻擊中場 Brandt，這宗轉會甚至已經在阿仙奴更衣室裡討論過，但球員在夏窗加盟的概率更高。

－ 土超費倫巴治是奧斯爾最有可能的下家，但他仍在考慮履行完阿仙奴剩下的半年合同。

電訊報 Sam Dean :

西維爾26歲西班牙中場 Joan Jordan 是阿仙奴潛在收購選項之一，不過這宗收購留待夏天運作的機會較大。而且 Jordan 是西維爾陣容的核心，球員身價不會低。

早晨！2021年的阿狗手足有冇人要返工牙

呢排放假多過返工好悶

新一年返多份賺多啲

想考保安牌
反正夜晚唔訓
一路炒美股一路頂下更

返夜好撚累，好多年前返過，頂唔順

禾得

2020年尾連勝兩場算好

各位阿狗新年快樂

新年第一日
婆婆就入咗醫院

祝大家新年快樂🍾️🎊🎉🎉

Take care

唔係掛希望冇事

鏡報：

在最近的內部會議上，有一位沒有透露姓名 的球員當著所有球員的面前，質問阿迪達，為什麼某些球員在阿仙奴的待遇有所不同。

又有鬼

咁能大膽
準備比臭蛇逼害

睇下之後雪邊個就知

聽晚就知

收皮啦契仔安狗

又係西時間

閪波對決就緊係閪時間啦

特別好待遇會係乜水

一係講安一係講燒

正選機會？

我估係安
燒隊入面人緣唔錯

改名叫高拿仙納（04）未

04迷做乜爆閘

場撚場都係西時間😂😂

可以遲到早退，可以食狗肉，叫雞，再打女職員

係咁捱夜驚早死

如果肯減人工
想唔想佢續約

納dee ?

續完先
然後即刻賣佢走可以有多啲錢

好快返黎到時係2021夏最強回歸

🏥傷停更新：

加比爾：目前感覺良好，在所有必要的訓練方案和健康檢查完成之後，我們希望他能在下週恢復訓練。

湯馬斯：開始在室外訓練，我們希望湯馬斯能在下周和球隊一起恢復訓練。

大衞雷斯：現在已經恢復了全面訓練。

Saka：上輪比賽中，他的左腿受到了嚴重的撞擊，但是他一直在訓練，本輪比賽可以出戰。

韋利安：現在已經恢復了全面訓練。

比個保安位佢做

球場大門上既保安, 交比我

即係天晚牙安正選了

牙ZIP好似D講故佬咁

1. 捉鬼失敗
2. 講呢句野既應該最近表現唔錯 唔係唔會最近先提出來 可能拿狗 / 3幻幻

暗星:唔好無限放大洛克人既弱點

拿哥當面屌柒達哥同奧巴

俾人屌完，所以安同電欺即刻用個籍口停兩場處分

唔知點解覺得係t仔/牙鼎

曝阿仙奴某球員當眾質疑阿迪達 : 為何有不公平對待 ?

阿仙奴最近2輪聯賽都取得了勝利，阿迪達肩上的壓力小了一些，但他在球隊內部卻遇到了一件麻煩的事情。根據《每日鏡報》的消息，有一位阿仙奴球員在內部會議中當眾質疑阿迪達，認為阿迪達並沒有公平的對待所有球員。

《每日鏡報》並沒有透露這位球員的具體名字，報導稱這位球員非常生氣，他將壓抑了許久的怒火在內部會議上給徹底發洩了出來。當時，阿仙奴正在開全體會議，所有球員都在場，這位球員當眾質疑阿迪達，將自己對阿迪達的不滿一股腦都說了出來。他指出阿迪達對某些球員有特殊對待，偏袒那些球員。

據悉，當時的氣氛非常緊張，球迷猜測這位球員說這些主要是想為自己爭取更多的出場時間。這賽季，阿迪達在排兵布陣上始終堅持自己的觀點，頂著壓力棄用了部分球員。不過，不理想的戰績讓他備受指責。目前，阿仙奴只排在英超積分榜的第13位。

冬窗開啟後，阿迪達將對陣容進行完善，他會賣掉或外租一些球員。昨日，阿迪達強調：“我們有一套龐大的陣容，我們都知道這一點。本來，我們在2020年夏窗可以完成很多事情的，但由於各種原因沒做成。很多球員將會離開，這是我們冬窗首先要做的事情。”或許，質疑阿迪達的這位球員也在清洗名單之中。

“過去的一年非常艱難，執教阿仙奴是一個巨大的挑戰，有時候我感受到了巨大的傷害，但好在周圍的人一直都支持我。”阿迪達指出。西班牙媒體昨日稱阿仙奴高層考慮用賓尼迪斯來取代阿迪達，但該消息的可靠性並不高。近期，主流英媒體都表示槍手高層目前還是支持阿迪達的。

其實更衣室邊個會夠雷斯玩

係咪k31 明知會外借即刻屌鳩達狗

肥賓

係，屌鳩佢重用安 洛克人

續完埃及到依家都仲係度借走去土超都復活

楚霸王啲飛都幾似楚霸王

錯post

燒 唔使踢每個禮拜250k 人工

燒想踢但無得踢

350k

無左佢係咁先

可能係何妖，

最近呢幾場得咁少上陣時間，仲要話一月可以躝番去鍠

係就打包埋son

掛住大家了

呢個似係球員對佢抱不平

佢笑得好牽強
睇嚟真係好傷心

佢拯救母會

大家等我強勢回歸

唔關人工事啦 講緊出場機會嗰啲
契仔黨 比狗 安 埃 鼎 洛 Leno Nk
反達黨 C8 Saliba 叔 燒 Balogun Nelson

Nobbs竟然佔咁多

呢兩個都乖仔黎 應該唔會

經過電腦分析 pepe 60% saliba 40%

咁就睇吓下一場邊個連後備名單都冇就知係邊個

埃及場場都醫院波，又傳比對面
可能屌依樣

踢得西又keep住有得出個d咪比人唔gur

仲唔係契仔安

迷willock 盲屌ozil
呢條撚屌cls
唔明點解仲會有人聽佢9up

應該得收嗲會聽

但係佢既弱點係無強項

有線18馬膽 駿益善

gun?

一路好走

Bye!

Papa 其實好慘，表現一定唔係差到reg 都唔reg

因為要唔reg 燒搞到多一個senior player 陪佢

關咩事 佢自己賴死唔走
明明有offer又唔去

降班大熱隊，正常人都唔去喇
落咗去隨時上唔返嚟

咁佢唔走就預咗唔俾人reg架啦
達狗都講到明佢留喺度都冇得出

人哋PSG個二號龍咪又係一樣去富咸

如果最終都要free走
咁寧願8月果陣畀free拿坡里

佢好似係未開季就去左富咸😂

我哋打富咸嗰場對面個龍唔係Areola
嗰陣應該未嚟

白蘭特真係黎呢間重建緊GE廠

又收唔返錢

都預左😂😂

果場剛剛去到富咸 之後果場已經係佢把關
同樣地 papa其實早就可以去富咸 佢reject關人咩事

個psg 二號龍係借，一年之後返去psg
papa 係賣，一年之後隨時去咗英冠
Papa 唔後生，無啦啦去咗英冠退休都幾慘情

2021第一場波就輸錢 睇嚟今年都冇運

佢可以自己簽降班解約條款
大把有名氣嘅球員都係咁簽

各位手足尋日去咗邊度happy

自己屋企

整合手足黑材料？

Brandt

聽晚讓半一 買唔過
半一詩 贏就贏半 輸就輸全

有冇人睇開多仔， 真係踢唔掂？
記得佢係好有靈氣既球員，ozil 咁

覺得buendia未必會差過佢，仲要今季截左好多波
又有英超經驗，即買即用，唔使適應

淨係聽過啲人話佢會係水貨

bxxxxx踢過英超 球皇片幾勁

其實norwich 咁多妖人勁人，點解都會降班

冇有英超質素既當打球員帶住班波

都冇咩增兵，做升降機搵錢

Both la

MK羅賓扮撚晒野

屁屁球王片都勁

迷愛

點多法

下年應該會上返嚟
長期英冠榜首

勁撚到屁屁要學下野

你肯定屁屁打英超有呢條球皇片咁勁?

個陣lewie cantwell godfrey max arron 仲有pukki krul

冬季買buendia求火 夏季先傾brandt

救到火就唔駛白蘭特
到時買前鋒買勁右中堅買中中 3揀2就夠

又有內戰了

上季有

條友其實好似屋企附近d蝻

再黑啲就似到十足

唔好再返黎

攻擊性後衛
坦哥勁到

遭批評偏心 阿仙奴將帥關係緊張

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達日子不好過，據悉在一次會議上遭球員批評他厚此薄彼。
阿仙奴近期連勝兩場聯賽，先後打敗車路士及白禮頓後，聯賽排名升上第13位，但隊内氣氛仍然緊張，英國《每日鏡報》首席記者格羅斯透露，一名球員在會議上挑戰阿迪達（Mikel Arteta）偏心，令場面十分尷尬。

雖然格羅斯沒有透露球員姓名，但報道的後半段卻提到波斯尼亞後衛高拿舒亞周四外借至史浩克04，成為第一個離隊的阿仙奴球員。不知是否有所暗示？

此外，阿迪達呼籲英超聯賽會改善溝通，在疫情嚴峻下避免出現開賽前數小時決定暫停比賽的情況。「我們需要新的防疫指引，讓大家清晰知道如何應對。」

圖片來源 : ©AFP

入到禁區有鬼用

冇

去到04要生性，幫佢地護到級就唔好返黎啦

佢打進攻係勁
話曬黎之前係德甲最佳十一人
但問題係阿狗做唔做到位俾佢後上

半年後 我會捲土重來

改名la

啱㗎啦 屌下達蛇先會醒

臭蛇唔屌得
屌完會逼害返你

點解04唔一次過借哂奧燒 nelson saliba balogun

準備降班就無謂搞咁多嘢
加上球員都未必想去

但係呢d點都應該勁過哂04 d人

04應該唔多關人腳事
佢地武肺之前表現係ok
武肺之後唔知點解頹到咁
依家個氣氛應該幾有問題

躝坦

睇歐霸上半場 車成條左路放比佢玩
條友一腳波都出唔到

04個名好有代表性

害死左愛狗

無糧出?

Zak Swanson underwent surgery on a seemingly serious injury on Wednesday, posting that there’s a long road to recovery ahead of him.

Posting on his Instagram story on Wednesday, Zak Swanson confirmed that he’d undergone surgery on an injury. He wrote: “Surgery went well today, on the road to recovery already, a long process but another new challenge ahead!”

It’s good to hear that the surgery was successful, but a blow to see the u23 right-back out of action for the long-term.

Swanson went on loan to MVV Maastricht in the Netherlands this summer, but his spell there didn’t go to plan. After an initial period of isolation due to Covid, Swanson grew homesick and struggled to get regular game-time.

As a result, Arsenal made the decision to recall him early. Unfortunately, any hopes of a second loan are now seemingly gone, with Swanson focusing on rehabilitation for the second half of the campaign.

Jeorge Bird recently reported that Arsenal are looking to tie the defender to a new contract lasting all the way to 2024. He’s clearly not out of their long-term plans, he’s just had a setback in his development. We wish him all the best with bouncing back.

04廢左兩三季有啦 之前強隊黎

冇Fifa

武肺收皮前仲係第六嘅

Kenny

廢坦躝左

Aga agger

點解無Gin Lee ar 屌

早前阿仙奴體育總監伊度曾表示球隊欠一名創造型的中場，而有傳球隊的最新目標，就是要與熱刺爭奪RB萊比錫的奧地利中場沙比薩（圖）。有指上季熱刺歐聯被萊比錫淘汰時，摩連奴已經非常欣賞沙比薩，熱刺亦把這位奧地利中場列為頭號轉會目標，然而有指同市的阿仙奴亦希望加入競爭，希望可以在1月搶簽沙比薩。26歲的沙比薩擁有不俗的遠射和傳中能力，為萊比錫上陣超過200場，射入46球和交出38次助攻。他更是功能性非常強的球員，除了中場更可擔任前鋒和翼鋒等前場多個位置。

Source: 蘋果

點比得起人工

以為今日星期六

Arsenal join rival Premier League clubs in pursuit of Celtic's Ryan Christie

Exclusive - Arsenal are taking an interest in Celtic's Ryan Christie, as the Gunners seek a January fix to their attacking midfield problems.

Christie's form has wavered this season as the Scottish champions have stumbled, but he has remained a central figure for club and country. In one of his quieter seasons in Glasgow, he has laid on 11 assists in all competitions, and played a key role in getting Scotland to Euro 2020.

The 25-year-old will enter the final season on his contract in 2021/22 and has so far given no indication that he will renew. That has put a number of major players in the transfer market on notice.

A source has indicated to 90min that Christie is considering his options and would consider a move if Celtic were to accept an offer. Various Premier League clubs, including Leicester, Newcastle, Southampton, Brighton and Burnley, are interested, as are several clubs on the continent. 90min understands that Arsenal have joined the long list of clubs considering an approach.

The Gunners have looked at a number of potential attacking midfielders with the likes of with the likes of Isco, Houssem Aouar and Dominik Szoboszlai all on the agenda at one stage or another. Christie comes as a cheaper, lower profile option than any of the above, but his selfless, workmanlike attitude endeared him to Brendan Rodgers at Celtic and could appeal to Mikel Arteta.

Christie has starred for Inverness and Aberdeen in the past and was brought to prominence by Rodgers in the 2018/19 season after returning from a loan spell at Pittodrie. While at Aberdeen, he was a team-mate of James Maddison's, and he has often been compared to the current Leicester star - with ex-Scotland manager Craig Brown saying Christie was the better of the duo.

Arsenal have been delighted with their last acquisition from Celtic as Kieran Tierney has cemented a place in the side, and they know the good relationship between the pair, who still share a hotel room while away on Scotland duty, could stand them in good stead to secure Christie.

It will likely require a substantial offer to lure Christie away. Celtic don't tend to sell for cheap at the best of times and in the middle of a title challenge that seems to be running away from them, they want to avoid any unnecessary disturbances. But Arsenal's arrival on the scene could change the game if an offer arrives.

Leah呢張相究竟想點

3P完

今年仲reg唔reg臭燒？

會reg我仆街死

覺得 ESR 係阿仙奴攻中既 long term solution
後備既用 安/c8 咪算
反正唔似 1 月會躝到

用吓你個死人腦la

安狗後備都嫌廢啦

睇返阿狗個page 多咗人反安

屈阿坦

成為第一個離隊的阿仙奴球員。不知是否有所暗示？

同2&B一齊超勁

禾坦連線

阿仙奴件頸巾真係幾鬼暖

According to @Ekremkonur , #Arsenal are willing to let Sokratis leave for free. Apart from Fenerbahçe, he also has offers from the UK & Greece.

有咩j news？ 今日太多野做冇時間上來9up

我廠仲有個舖位仔

串到

講咁耐
究竟買邊件攻中？

白蘭特/伊斯高

最後一個都冇

Brandt都好似都係summer先有機會

咁串我屌你老母

最已陣

覺得打起左 ESR 同巴丁之後阿仙奴算幾齊腳

龍：Leno / Runarsson Macey (HG)

左閘：Tiereny / AMN (HG)
左中堅：Gabriel / Mari
右中堅：Holding (HG) / Luiz
右閘：Bellerin (HG) / Cedric

中場中：Xhaka Thomas / Ceballos Elneny
攻中：ESR (u21) / Willian
左翼：Martinelli (u21) / Auba
右翼：Saka (u21) / Pepe

前鋒：Laca / Niketiah (u21)

仲有 d 大後備
Chambers (HG)
Saliba （u21)
Mustafi
Nelson （u21)
Willock（u21)
Ozil
Papa

就咁數上邊有 30 人
當中 7 個 u21 唔駛 reg
當中再有 5 個 HG
即係其實都仲有 18 個 non HG 要 reg
反而賣 Chambers / Bellerin / Willock / Nelson 都空唔到個位買人

先假設會 Reg 返 Ozil （更衣室壓力）
實際上最有何能會發生既只係放 papa 同 mustafi 換返一個買人名額

結論就係其實阿仙奴而家人腳其實開始有 form
與其買人倒不如比時間班細既夾熟下

條友發左達就串到仆街

阿係轟死敵
係咁架啦
等於我地屌老鼠都唔會留口一樣

新年流流屌人老母
我屌返你老母丫

冰廢好似唔係HG

而家走去賣 HG / 唔train 青訓，轉頭過幾年又要搵唔夠班英人充數，後備積弱問題無限 loop

你兩隊愛隊排前列就咁撚串

Macey 係

些路迪個件唔平既話好似唔多抵買
仲要唔係HG

蘇超我寧願博伊斯高半季好過

但適應程度應該蘇超易啲

Alli come ar la diu

你轟大把貸啦

應該唔貴
得返年半約

使廿億咪又係用返我基最實制

二億

係咪場場睇車狗

廿億
一野轟落牙朗美斯都冇問題

以為你話廿億港紙

屌 姜淘

我，收嗲狗同笑撚柒痢狗
都會場場睇愛隊
收嗲狗仲捧兩隊tim不過佢冇火救大把時間，又拍吓愛回家依家搞埋音樂台
揾埋d80年代歌黎改歌詞都on撚99
揾鬼聽咩
你估好似你地班阿狗日反達夜又反達咩
我就撐永續撚伯喇

中意牙醫多啲

光明正大爆閘

拎左男金啦

有咩歌好聽丫今年？？？

其實依件都有啲風火輪feel
好一排之後就會柒一排
然後不停loop

一人之境

其實佢都係今季先叫做坐穩正選踢 之前都踢得少
佢啲用波已經開始正常返少少 似愛狗開季果陣
25歲英人中堅 長約都合理既
係1對1防守要改善下 好多時比人屈速

成米9先75kg咁輕

但慢呢

未來隊長都係蘇超過黎
同一隊添

林海峰串歌迷既眼睛係雪亮

咪就係唔合理，又唔係重身但咁撚慢

唔係啞狗嗰種敏捷型 但咁高又唔㩒撞 兩頭唔到岸

但佢睇落去又好鈍咁

0130 2&b

啲資料應該幾年前未update
依加應該有82~83啦
今季個身都厚左 係下半身要再操操

weak能到
我米5都75g

爺爺低價收購

I can face all HKers

你可以瞓

乜事無得踢

10位最高身價，即將在2021年夏天便合約屆滿的球員
1.美斯 (Lionel Messi) - 巴塞隆拿：1億歐元
2.艾拿巴 (David Alaba) - 拜仁慕尼黑：6500萬歐元
3.東拿路馬 (Gianluigi Donnarumma) - AC米蘭：6000萬歐元
4.迪比 (Memphis Depay) - 里昂：4500萬歐元
5.韋拿度姆 (Georginio Wijnaldum) - 利物浦：4000萬歐元
6.阿古路 (Sergio Aguero) - 曼城：3500萬歐元
7.泰奧雲 (Florian Thauvin) - 馬賽：3200萬歐元
8.迪馬利亞 (Ángel Di María) - 巴黎聖日耳門：3200萬歐元
9.卡漢奴古 (Hakan Çalhanoğlu) - AC米蘭：3000萬歐元
10. 米歷克 (Arkadiusz Milik) - 拿玻里：2700萬歐元

1219場 704勝263和252敗 爺爺

土媒FANATIK：

費倫巴治冬季轉會窗三大收購目標（如圖）。

電訊報：

Holding 用自己的表現贏得了新合同，阿仙奴接近與其完成續約。

球迷世界有條友話pepe賣出去可以收返40M
真係傻撚咗

等睇派膠

唔講我仲以為saka仔先係7000萬磅嘅收購

好行，唔送

上面post嗰10個嚟緊夏天免簽
有冇機會簽返一兩件呢

求其messi算啦

查看奴古

奧燒啲同鄉

又要龍門

慶祝都有top ten

Mendy本身諗住嚟做正選 一季就比人打落二號
Kepa 70m做3號龍

迪比 泰奧雲 查漢奴古 應該有D機會
其他肯定唔會考慮阿記

蘇折椰子

Fantasy長揸

Depay 我可以接受
佢打到攻中位
射又射到
巴塞想簽佢好耐

都未計呢季果兩億

免簽唔一定好
你睇下廢安

近期失太多波 要換左佢了

乜柒都怪個龍

廢龍好勁

比到人好穩陣既感覺

依家leno都勁咗大家都happy

見禾b你入左曼區

但leno就係冇好穩陣既感覺

當即討傾波，唔係爆閘

Leno個樣都似玩女人個啲人

屌你廢龍jm9

廢龍

leno

呢球輸leno

好冇安全感

呢球明顯mings on9

咁近點救

下 佢自己訓落另一邊 又唔關佢事？

係訓早咗，但佢不嬲救唔到呢種。
高呢種波要屈反應

理性少少 屌leno 就出盡力
廢龍error 就話其他人問題

咁咪姐係leno

不嬲救唔到，所以唔計

唔係同佢拍拖，唔驚啦

咁佢救高空穩咁多
仲未計唔粒手
遠射個d全部接實

感動既係，阿蘭依加高波接實

差未打到反擊

12碼聯屌佢老母

屌你老味咁都12碼

Penchester united

掂下都12m

12碼聯
呢d波我地一定冇12碼

我地不嬲比足總逼害

加利殊真係好勁，買佢啦屌

呢啲對面隊都唔會有

多謝 80M

有撚錢咩

佢定價有咁高咩？

上年獌想簽已經要80m
今年應該再貴啲

廢龍救唔到12碼
蘭奴救到

加上已經續約

馬天今場好忙

仲有冇迷廢黨

左飛右撲

佢好勁

佢對強隊次次都上身

維拉畀人禁屌

廢龍真係好勁，比獌狗笑我地賣勁龍

我廠不賣垃圾

用1m買冰廢
一個學界龍抵畀人笑

[西決塊][NBA] 丹佛金塊球迷討論區6

入去叫高狗課金

哂左個位先on9

Cash好勁
過黎頂比狗啦

真，全部都物超所值
你睇2&b就知

獌爭冠

有個獌fd同我講有隻猁狗扮曼入去爆閘
係咪猁狗都有癖好中意扮其他球迷

邊個

等我入去睇下先

起佢底發現佢又開猁po又開李城po

追到榜首同分輸得失球，我有冇眼花
3個月前呢度仲吹奏緊達>b>林

有球總照住不意外啦

雜種

利溝獌

Cap 低左

咁少事都cap

崩口人

曼聯

咁事實真係比足總罩住
比人笑2句都cap

屌佢老母曼聯贏夠未呀

獌要拎英超了

permanent!?
CLS
踢都無踢就即刻賣
究竟達狗有咩咁憎佢？！

真係賣就反達

好似話只係loan
隊報fake news

Papa，細梅，雷斯走左佢應該有機會掛

你話佢未習慣英格蘭，要 loan 我可以接受
屌如果真係賣，我即刻反達
on9

達狗而家都係靠班細路吊住條命

賣細梅既話reg saliba好過啦

係啦
成隊波青春化，sell未來仲好，繼續靠班廢老冇前途

冇果種氣場，廢龍有

屌你老母達sir諗住賣咗Saliba 然後又入番件中堅呀
我屌你老母搞搞個中場位先啦

邊會賣到成25M
借多

渣卡全勤

咪又係輸比曼聯，收皮吧廢龍

羅東

1001